### Для чего используют рекурсию?

Рекурсию используют для ситуаций, 
когда выполнение одной задачи можно представить 
как некое действие в совокупности с решением той же задачи 
в более простом варианте.

Рекурсия это процесс, когда функция при своем выполнении вызывает сама себя.